2019倚天屠龍記 (13) 原版星期三大結局，TVB 4月15日8:30pm首播

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 播出時間： 4月15日起, 逢星期一至五, 8:30pm
TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

呢張正

蛛兒打手LM
等睇原版結局

小淫賊留名

例行公事

而家好矛盾，好想快d睇到結局，但係又怕個結局會爛到冇人有

睇返tvb 丁住素素先

留名，想睇

Ching 好波咁快手幫芷若搶頭位

敏黨

好有仙氣

敏敏

個矛盾係又想睇結局睇到敏敏，但睇完之後又睇唔到敏敏

新post，召集中意芷若既安答

蛛兒都好正

碌左好多個po都係大陸妹為主 好似冇乜幾多張係

LM

係無盡嘅空虛呀

有預感聽晚會爆兩個post

依個版本既小昭都幾得意

套衫好襯佢

結局完淨係可以睇返敏敏啲相，好空虛

岩岩開播應該唔會屌
應該都係J素素多

因為咁我決定睇香密沉沉浕如霜

睇到落後面覺得靈蛇島好小兒科

前期最多咪叫悶
無忌學九陽嗰啲拉長做真係悶到嘔電

遲啲好似出兩世歡

除左金庸之外完全唔睇大陸劇，但丹丹真係好正

限古令搞到唔知幾時先有得睇

可能又要再loop一次倚天

我都為佢破左戒阿屌佢

要求唔高 好想同鈺琪bb拍下拖

後面打鬥平均得果十秒
中間好明顯拖戲
同埋頭十集宜家cut走咗慢動作
所以好肯定係邊播邊剪
而唔係剪好曬先一次播
最後趕唔切 咪亂咁剪

淨係睇咗黃衣少女個幕
點解打得一下嘅

Tvb播夠外購劇未?簽班藝人返嚟擺架?拍完啲劇唔播拍嚟做乜撚?
定係想學亞視咁自取滅亡

佢一台獨大根本唔洗驚，而且佢買啲劇一定有人會睇，所以根本無誘因比佢走改善

芷若

睇完呢套個屠獅大會

專登搵返當年吳啟華個版黎睇

發現當年TVB拍屠獅大會好睇好多,打鬥好睇N倍,拳拳到肉

新post 小小淫賊留個靚名先

睇下九公主都不失為一個好方法

好得意啊

緒丹bb生日快樂

好有混血feel

仲有後生版楊逍同曉芺

今晚要屌張狗老母了！

好撚普通

睇咁耐 殷素素真係好正
三甲之一 仲有邊兩個唔講啦

丁師姐同朱九真？

素素
敏敏
蛛蛛

有人才先算啦
依家TVB 淨係夠料拍愛回家咋

有走火入魔

丁師姐正呀

呢套野無咩交代返周射鵰神鵰故事既關係，好多位都cut左無拍，浪費

最後結局食晒兩個咁就完美
邊 2 個就唔講啦

敏敏
芷若
素素

問題係佢已經拍左一大堆劇都唔播,反而播埋啲大陸。你話冇拍就話姐。

如果 TVB 而家要拍套倚天, 揾唔揾到 4-6 個又靚又後生嘅女仔做

彈指神通

屌佢鷹王同舅父完全弱智

男角唔掂

所以都係冇小昭圖

敏敏>>>>>素素

仲要好戲 好難

都係睇敏敏姐你地

但個人覺得除左之外 d外購劇又真心做得好 值得睇嘅

咁有時唔覺意睇咗就

都唔襯敏敏啦

敏敏拍過啲對手張狗係最好樣

唔明香蜜個男主角點解咁紅

好似的士陳咁 你唔會明

係神雕已經衰落
仲俾元兵燒左

比啲見得下人嘅襯敏敏啦

史上最正素素

覺得殷素素正睇美味奇緣
第二女主

第一女主係綿繡末央李常茹

全部搵是非精黎做

頭八集都係睇素素
但今版張翠山睇佢做戲感覺上好想笑

張翠山唔夠正氣

點都好過佢嘅

以前已經冇啦 .....
當年搵個卅幾歲吳啟華黎做張無忌已經俾人講左好耐

最鐘意丹丹上武當山d個做形

依家唔駛一講殷素素，腦海就浮現米雪

五俠樣衰 六俠猥琑
得宋遠橋過得去下

三俠最好，但戲份好少

琴晚睇返17射雕
宋遠橋原來係全真七子其中一個
同埋17射雕同19倚天好多演員重複左

開波無耐就殘廢 明明佢個樣最正氣

三俠好慘，癱足20年
但佢認到素素間接今五俠內疚自殺
所以對三俠呢個角色又愛又恨

會好似李一桐果類咁，紅一套劇就收皮

六俠係射雕做陸冠英

明明三俠認得都叫素素唔好認
算係咁啦

終於等到禮拜一有得睇大結局喇

敏敏應該唔會咁掛

可
如果可以拖住佢隻手 同佢一齊去旅行就好

仲要等多2日

琴晚發夢見到敏敏黎左香港我帶佢去玩
做左我幾日女朋友仔

睇完仲sad

真係老到........
仲要俾人叫無忌哥哥

當年黎姿 + 佘 算係咁
而家拍可能會出印度人做小昭, + 李佳沁 唐姨 大面玥

個人變到好空虛

張狗已經算係咁

張狗現代look幾靚仔
仲要後生

似韓仔樣

我真係唔明點解會有人覺得鄧倫靚仔

之後變左華山派

謝東閔 Brian - 得失一笑中 (劇集 "倚天屠龍記" 主題曲)

九陽神功不論男女老少都能瞬間高潮

我寧願敏敏配張狗都好過呢條友

咁多個張無忌嚟講我覺得佢外型算係最貼近原著，佢同敏敏都係我心目中嘅原著形象，可惜性格9改到亂哂

香蜜個男配角型好多

敏敏好得意

咩係大豬蹄子

瞓醒未

話男人善變、講嘢唔算數、沒一個是好人

TVB首歌完全比唔上刀劍如夢

好難聽
入去負評+屌佢老母, 等條友收皮

素素=朱晨麗 敏敏=達哥 芷若=千雪 小昭=賓妹 蛛兒=FYY 不悔=陳瀅

千雪做芷若好似唔差

唔知點解我覺得FYY岩做丁敏君

點解係達哥做趙敏，氣質完全唔match

我情願睇fyy 做

前期睇素素
中期睇芷若
後期睇敏敏

敏敏未出場之前曉芙都幾正，不過出場之後其他都比唔上

小淫賊眼中只有敏敏

太掛住敏敏 時間都搞到亂曬龍

敏敏carry全場

刀劍意境最高

FYY都ok既, 古靈精怪feel

好想比敏敏調教

tvb 果首又係張家誠作曲 平時作埋果d 都係tvb 罐頭歌, 到此一遊仲要抄周杰倫

好想比敏敏撩

好想比敏敏話我不害臊

屌 無哂嗰種豪情壯志 刀夢若夢 嘅感覺

tvb啲庸姿俗粉好難搞

你叫我一聲好姐姐，我就幫你的周姑娘解圍

有無不害羞嗰張gif

你叫我聲小淫賊先 臭美！

每日都要loop幾次先可以訓！

唔知點解好8 90年代 老餠唱歌啲feel

張無忌=馬子仁

小昭直接搵咪得

周芷若實力係咪同梅超風差唔多

馬子仁Perfect match

唔知離别同山洞嗰幕係咪又播菊梓喬唱嘅歌
明明倆倆相忘好感動

Tvb實好煩咁loop同一首歌
係又播唔係又播

每一節都要播

首主題曲無想像中咁差

不過謝東閔把聲太薄，唔啱唱呢d.

一日24小時無論幾時開電視都會聽到

唔要達哥

係

梅超風唔盲應該可以秒到fax seven paper

屌你老母 又係菊梓喬唱
食屎啦叫佢 無限loop
聽佢把聲巳經好撚柒憎

梅超風唔係練咗好多年咩

Yes 但佢得下卷

周芷若睇一陣上卷都多過佢

秒又未必
全真7子實力差距好大 好似孫不二連歐陽克都輸 但岳處機同時打幾個都得

武当柒俠實力應該強過傳真七紙

小昭大概幾時出場？

18左右🤔🤔

無忌一去到光明頂就出啦

金書定律係後世所傳嘅武功會無咁勁

新花絮

我講集數

今日祝緒丹生日

一套接一套，無限loop，究竟幾時先可以完

中年七俠未死冇殘廢個d應該勁過中年七子

四女同舟何所望真係經典
唔知原版有冇拍呢幕 成個意境好靚

這時濃霧早已消散，一彎新月照在艙中，殷離側過了身子，只見到她苗條的背影。只聽她又輕聲說道：「無忌，你在幽冥之中，寂寞麼？孤單麼？我跟婆婆到北海冰火島上去找到了你的義父，再要到武當上去掃祭你父母的墳墓，然後到西域你喪生的雪峰上跳將下去，伴你在一起。不過那要等到婆婆百年之後，我不能先來陪你，撇下她孤零零的在世上受苦。婆婆待我很好，若不是她救我，我早給爹爹殺了。我為了你義父，背叛婆婆，她一定恨我得緊，我可仍要待她很好。無忌，你說是不是呢？」這些話便如和張無忌相對商量一般。在她心中，張無忌早已是陰世為鬼，這般和一個鬼魅溫柔軟語，海上月明，靜夜孤舟，聽來淒迷萬狀。她接下去的說話卻又是東一言，西一語的不成連貫，有時驚叫，有時怒罵，每一句卻都吐露了心中無窮無盡的愁苦。這般亂叫亂喊了一陣，終於聲音漸低，慢慢又睡著了。五人相對不語，各自想著各人的心事，波濤輕輕打著小舟，只覺清風明月，萬古常存，人生憂患，亦復如是，永無斷絕。忽然之間，一聲聲極輕柔、極縹緲的歌聲散在海上：「到頭這一身，難逃那一日。百歲光陰，七十者稀。急急流年，滔滔逝水。」卻是殷離在睡夢中低聲唱著小曲。
張無忌心頭一凜，記得在光明頂上秘道之中，出口被成昆堵死，無法脫身，小昭也曾唱過這個曲子，不禁向小昭望去。月光下只見小昭正自癡癡的瞧著自己。

生日快樂

全真七子有天罡北斗陣應該勁d
武真七俠好似未試過齊人

素素都揀敏敏做新抱

張五20幾歲就去咗冰火島，個時殷六莫七仲係好細，俞三又已經殘廢

用唔返周華健 , 用返吳啟華o個首都好過呢隻 ............

素素同敏敏都係主動型撩到兩仔爺不要不要的

都仲係冇圖

竟然無人撐本土 小白兔

月月[img]

拋磚引玉

J住先

啱啱搵到張

小昭呀拿

我發覺通常做得小昭身材都有返咁上下

第四幅好正wo
有女友feel

陳鈺琪話結局好有驚喜🤫🤫🤫

最尾果十幾集 拖時間&改原著改得好嚴重…後面太差係趙敏做得好

4件食哂

張🐶一定俾人鬧死

話有驚喜應該唔會食晒

到時d大媽c9實屌哂鬼
應該冇可能喇

咁講先得人驚

最有驚喜係一個都食唔到

達哥男裝英氣女裝俏麗動人

丹b生日快樂

邊度聽返嚟
我估應該係張狗同敏敏大團圓結局

呢個係正路唔係驚喜喎

Source?

殺咗張狗同芷若過世

鈺琪有新劇

故事中鈺琪竟然會和男一、男二、男三發生過關係

佢之前直播

咁濫？其實我係鐘忘佢做敏敏only

香蜜個男二
好過張狗

鈺琪

佢上位真係好快快

都係受劇本所限

鈺琪bb真人唔會係咁

我都諗左好耐先比佢拍

你有張若凡啦

真係各花入各眼
我寧願要啲新港姐

張無忌一直被稱是“大豬蹄”或者“渣男”，生活中能接受他當你的男朋友嗎

祝緒丹：如果我找男朋友，肯定要找很專一的，風趣、幽默、陽光。張無忌也很風趣、幽默、陽光，但找男朋友一定要一心一意的那種。如果他內心有糾結，我是不會和他在一起的。

假如生活中遇到宋青書和張無忌，你會選擇嫁給誰？

祝緒丹：我都不嫁。我不喜歡宋青書，你要嫁給一個人，起碼你自己喜歡吧，他得有一個讓你崇拜的點或者喜歡的點吧，但是我覺得他缺少這個點。

即係嫁賤哥哥

宋青書

風趣、幽默 fail

所以要學滅絕出身

又飛？

宋青書煩撚到嘔，成隻狗咁圍住芷若轉

出家

呢條友為左屌西咩尊嚴都冇

但係敏敏都好正

楊逍表情帝

女神Hana - 你就是天下

現代港男象徵

我好專一，有敏敏就夠

IG請follow @yukee_chen

好過男果首

有d 女主角feel

假架 佢得微博先係本人

有無當知道不悔想嫁六叔個樣

假架

少用Weibo方便自己睇

其實微博應該都係公司人用多

佢直播講左呢個假 得微博係official
不過其實好想佢用ig 但係佢好少用社交網站

敏敏講我偏要勉強嗰陣楊逍即係嚇親，佢應該估唔到同埋有啲佩服敏敏

特登down黎follow佢

同”何為永恆”差幾班

最on9 微博有水印印

張狗留言芷若妹妹生日快樂

悔婚仲好意思講

特登為咗佢down weibo
但佢好少更新，要搵啲fans club follow

有我

佢其實好摺，微博應該係佢公司營運
佢宜家邊有時間玩

又係張家誠作編
罐頭野

佢講過自己係宅女黎 唔鍾意自拍

咁轉follow佢老闆娘

原本嗰2首插曲好襯佢嘅感情線

同埋好鍾意係屋企hea

三個都打車輪

係低調
宅女敏敏

係 成日同我打機訓覺

好似係會屌

係我屋企hea

又真性情，又唔港女，鈺琪bb屌打所有大陸妹港女

係屋企同我睇倚天

利申：中曬

世界第一

佢睇彈幕架

楊逍: 殷六叔

教主: 我當不悔如親妹般

我平胸我驕傲我省布料

咁快又拍戲 會唔會太過辛苦架

我為自己省布料

死張狗公

鈺琪bb要保重身體

真係睇幾多次都笑

真仲要天然樣無整容
簡直出淤泥而不染

鈺琪微博張icon都好靚

楊逍吊打男主

教父

敏敏不懂矜持，主動出擊，敢愛敢恨，真性情

佢地要翻牆

素顏屌打啲化妝喬裝女

佢陰陰咀笑嗰幾幕真係好型

其他女企埋一邊

推

笑死

其實唔算差

敏敏都唔會濟啦

敏敏一定會同張狗一齊，仲會有咩驚喜

乜野小說黎
18禁?

俾大家夢想中既 刀劍若夢 片頭曲

好撚有feel

次次都睇哂唔飛 開頭水墨畫個度好靚

睇一次少一次，我都係，黎緊兩集要珍惜

好有武俠feel

屌, 唔想咁快大結局
沒有敏敏的日子

我當係tvb重新追多次

係公司扯左

呢排一得閒就開敏敏前半段cut睇
希望之後有人剪埋後半

要珍惜睇敏敏嘅日子

點解會有鵰聲???

今晚有得由頭睇過

芷若bb

認真
今次tvb配成點，係成套嘢ge關鍵
不過咁嘅配音陣容應該冇問題嘅

Master gundam

導演以為係神鵰主題曲呀

武俠要配返隻鵰先似

張狗都幾靚仔 真人唔知會唔會屌左芷若bb

你睇下預告咪知
我個人覺得麻麻地

聽返原版會習慣好多

有個po追擊緊敏敏敏

陳鈺琪係雞 祝緒丹係姬

死圖喎師兄

我知

睇多幾集先啦
預告唔能夠反映一切

link？

等敏敏出場再觀望下

波台嗰個？

妒忌敏敏就狙擊佢，敏敏無論劇入面定現實都係咁慘

就別追問 因果落地生根
人世浮塵 生死總有常倫
心存寬仁 傷與痛一笑泯
只怕殘忍 多情傷癡情人

能有幾人 穿過糾纏留初心幾分
能有幾人 躲得過緣劫終被情困

何為永恆 何畏俗世紛爭
人間暖冷 亂了浮華半生
繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩
只此一吻 我無忌無怨無嗔

舊傷新痕 往事化成一瞬
情仇愛恨 恩與怨一杯盛
手中刀刃 斬不斷是緣分
你便是我 命運安排的人

能有幾人 穿過糾纏留初心幾分
能有幾人 躲得過緣劫終被情困

何為永恆 何畏俗世紛爭
人間暖冷 亂了浮華半生
繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩
只此一吻 我無忌無怨無嗔

何為永恆 何畏俗世紛爭
人間暖冷 亂了浮華半生
繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩

只此一吻 我無忌無怨無嗔

根本個水平係entry 同 professional

Agger

芷若bb 世界第一

繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩
只此一吻 我無忌無怨無嗔
呢2句好有feel，敏敏錫咗啖融化咗張狗

躝啦

有咩分別？

主題曲同片尾都唔太差

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

你後代世世為奴為婢為盜為娼

咪撚理佢啦

佢係咪關庸打手

呢套野係咪唔跟原著

後半基本上唔同哂

芷若bb豬

光明頂之後開始唔跟

靈蛇島之後開始，你發現你睇緊新故事

係咪香港就播，d黑粉開始上水？

係咪周2017射鵰同一個導演？
拍呢d唔跟原著=浪費左個故事

賓穎做小昭
我係張狗就真係當佢賓妹咁洗

張曦雯做敏敏有無得諗

我都係

無 敏敏得鈺琪先carry到

呢個年代 唔玩社交網站嘅人 有幾多個

淫賊所見略同

kabby靚好多
賓穎不了

張曦雯咁高

可能鈺琪bb真人都鐘意隱居山林，闖蕩天下

一個24歲夠後生 一個54歲...

做咩姐你

太黑

正撚到

睇黎我都要download黎follow下敏敏

今晚有得睇
唔知好無睇

唔係星期三咩

佢講緊tbb

小

曾狗企到咁親蜜

用光明頂做分水嶺
前就係劇情跟到原著既
但過左光明頂就專心做小淫賊啦

緊係要啦

其實光明頂前未有敏敏點做淫賊

到底tvb啲歌係咪鳩簡架

知唔知一首好主題片尾插曲係令到觀眾嘅第一印象同埋代入感高好多

師兄識貨
留意過tvb個配音cast 全部都係精英

佢玩抖音架 d 片好正

屌打全世界

又唔可以咁講嘅

張無忌係要啲嫩口啲嘅黎演
何況本身張無忌都唔係sell型

可能係一齊之後嘅驚喜?

眼神加埋個咀

我一定會坐定定聽晒

曾狗又同芷若行咁近又同敏敏行咁近

可能有私人account，對外公開嗰個通常都係公司打理

葉念琛咁
之後搵芷若偷食

佢本人都可能係張狗咁嘅性格

鈺琪bb唔好上曾狗當

私人account可能po得仲少嘢

係，同一個導演

由開波到光明頂，好值得睇好高質

光明頂之後就睇唔睇都無咩所謂

可以講tvb係冇 好中意係亂鳩甘放插曲

睇
但都係因為敏敏/芷若先睇

好厚粉

祝祝好靚

原版首此生惟你屈到仆街 希望會聽到

dklm hea鳩啲觀眾

不要

我剩要求佢比返首刀劍若夢/如夢黎聽聽

丹丹邊集先出場？除定褲j

如果張狗最尾真係偷食應該有人直接拎把刀斬死編劇

好想屌！

就夠鐘

大軍殺到

《倚天屠龍記》的結局也有過修訂版，包括之前一些版本可能結局也有差異，這一版最終結局如何？

祝緒丹：我們當初最這個戲的初衷是還原原著，沒有對這個角色作多大的改變，也是按照原著走的。不過周芷若的結局確實有好多種版本，至於這個版本你們猜，說不定會和張無忌在一起。（笑）

唸起當年射雕都係你有份開post

點解咁多人既個氣勢仲勁過皓鑭傳

敏敏未出場已經咁多人，佢出埋場仲得了

金書武功天下第一 張無忌

Ready 了 素素

開頭俾人恰到多
後期黑化反擊

睇左D片花

趙敏真係正到痴線
但幾多集先有佢

23定24 , 光明頂後

呢版佢其實算係幾專一，原著真係花心好多

主題曲

笑左

主題曲廣東話嚟嘅

依個係素素??

大笑咗

還原原著咁都講得出？有冇良心架

垃圾歌。

太監把聲命man過佢

真係有撚排

可以J 住邊個先

屌你首歌

首歌唔多掂

tvb唔用返自已之前果啲 仲好feel

有排先有丹丹睇

主題曲好難聽

變到好on9

邊個唱 唔似刀削面把聲好難聽

原曲正好撚多

首歌

星夢西歌

首歌兒歌黎架？

膠歌

Bambi

搵番hana 算

仆街一開始好多慢鏡

呢套真係周芷若最正

啲人識飛嘅？
不看了不看了

周華健呢屌你

主題曲係謝東雯唱？

情義繞心中有幾多重...

TVB:比左你地簡啦 你地自己簡HANA嫁

我正啲

首歌仲差撚過平時d罐頭歌

做嘜撚野首歌？

首歌唔係真係咁差姐

乜料首歌

唔係吳啟華唱
不看了不看了

小昭

一生孤注擲溫柔？

超巨聲果個山寨黎明

睇敏敏要等多幾個禮拜

女神

咁慢鏡嘅

睇過既覺得呢套如何?

瘋狂慢鏡

Bambi係咪十集打後至出

係咪鳩拍蠔唱?

金庸之中 倚天冇睇過小說

今晚第一次睇 聽人講係咪好多慢鏡 仲多過上次新射雕

敏敏最正

慢鏡重現

令人懷念

小虎隊個人黎既喂

謝東閔 好似係

芷若妹妹

其實ok嘅

邊個BAMBI

呢把聲仲弱過鳩拍豪

一動作就慢鏡，扮晒有魄力

唔係蛇C曼，不了

轉番普通話了

洗唔洗咁多cg

祝緒丹

但出到黎完全唔似天下第一

佢叫丹丹

華仔出場

睇完會法國正過牙蛇

周芷若個樣好PURE

d慢鏡

搶刀白衫係邊個黎?

一個動作幾個慢鏡頭

無綫攪到首歌好7

yukee

唔通tvb齊慢鏡

AB樣

下下慢鏡

2分鐘
慢到變左2個字

好多慢鏡 之後都係咁？

趙敏出左之後周芷若就會少左好多戲份？

聽講呢套將張無忌同趙敏響原著討好嘅橋段cut走好多

慢鏡果d大家捱番幾集，印象中第七八集打後改善咗

素素

不斷慢鏡拖長前期，順手cut後期

一開頭個刺客教條好型

一開頭會多啲慢鏡，之後已經好少

張翠山?個配音係呂不韋黎

大師兄把聲幾好聽

睇許雅婷

之後變癱己

暫時配音都唔錯

呢套有無新射鵰咁好睇？

阿沙先

未有正女都係hea住睇既啫
無所謂

好撚垃圾 係咁用慢鏡充數 啲特效又假

但又懶醒咁加咗好多不倫不類嘅落去

咁多慢鏡 睇得好辛苦

素素好正喎

明明大陸已經較返正常速度，點解仲要播慢鏡

咁乾坤大挪移咪時間停頓

呢套主要睇女同楊逍 其他

白衫who?

屌你老味咁撚多慢鏡做乜撚野呀？
成套都咁？

乾隆黎

咁多慢鏡既

我睇到覺得拍嗰時都應該係用慢動作

白衫乜水

避舊木果下慢鏡 推舊木果下又慢鏡

想問下遲啲有冇二師伯空手接子彈

刺客信條look

call齊硬膠七子啦

倫敦眼？

係桃花島拍

依家都未出

頭都暈

阿大阿二阿三之類

成套慢鏡好撚難睇

咁撚多慢鏡

kururu呀

佢地好似未試過七條友一齊打架

水遁走佬

睇第一集好似係冇幾耐之前嘅事
tvb播又睇多次

tvb一播成個post推得好快

打左咁耐，好鬼悶

以為一開始覺遠張君寶郭襄

塊面高清睇

頭半不相伯仲，後半就算啦

話說呢度個設定係波斯明教=歷史上嘅阿薩辛派=刺客1嘅刺客組織

好似無一套拍郭襄

原來咁多人無睇

做咩要整爛佢

無壓水花

太神化武當七子喇掛

下下lag機咁

叫做有光明頂同D 女可以KO 射鵰

無可能

懶係藝術片

武當七俠 同全真七子邊個勁啲

修仙咁樣
真係代入唔到

慢完未

其實係微星小超人亞撒黎kururu邊有佢咁好抽

屌那星
幾時無咁撚多慢鏡？

d打鬥好撚唔掂喎

舊人勁D

明明全部垃圾黎

啲慢鏡搞乜
走火入魔到咁

陳鈺G第幾集會出

武當一開頭已經咁撚勁

你J左佢咁耐連BAMBI都唔識

咁撚流咁既

張翠山寫大字

啲配音頂唔順

屌成 15 分鐘慢鏡

屌， 慢鏡完咩都無睇過就一節

好想同芷若wet kiss

睇左10分鐘就話套野垃圾

個境同射鵰一樣

真係唔G 一路叫佢祝祝/丹丹/芷若

以前有幾版都會拍（有一版係曾華倩做郭襄）
近代拍先CUT晒

係 當初真係屌得岩

小戲骨好撚on9

好頹呀，咁就一節

呢個仲拍過乜戲
個樣好熟面口
又似濱崎真緒

4000廣告條女幾正

首歌啲笛子勁假，攪到勁膠

夜神點評呢套劇

麻麻就唔追了

建議睇到靈蛇島 之後可以當外傳睇
廢時侮辱經典

打鬥有設計過，不過唔好睇

拍埋郭襄+張翠山，可能20集先見到張無忌

點解叫BAMBI

拍黎做咩 晒錢晒時間
對白上輕輕交代返都得啦
不過頭先個刺客友係明教邊個

英文名有得解架咩

咁樣打一打就賣廣告
十足漫畫咁拖時間

咁不如直接拍張君寶

張衛健：2002《少年張三丰》

佢有丁過Bambi咩

D慢鏡好on9
btw 大家暫時覺得班配音點？

一定又係全劇cg 武功，慢動作

前幾集D 慢鏡比人狂屌， 之後先CUT 返快D

如果換左個男主角呢套劇應該會紅好撚多
（以金庸劇嚟講呢套係大陸都算霉）

楚楚可憐既眼神

一般

你唔是鐵粉啊

下 得嗰幾句對白

究竟有冇機會睇到一套完全忠於原著嘅金庸作品
下下輕功水上漂
金庸最強嘅石破天都做唔到啦

建議睇到光明頂 之後可以當外傳睇
廢時侮辱經典

光明頂應該史上最好睇

小淫賊報到

D慢鏡可以隨再慢d

無睇過倚天

係咪黎黎去去都係睇張無忌點學武功點溝女？

好似有30億？

一千零一夜 三生三世唔知乜撚

D武打真係麻麻 完全冇氣勢

張紀中果d 幾好睇

認同，至少真係好跟原著

趙敏未有耐出

無乜力度顯現到出黎

射鵰鐵掌山果件咪做過水上漂囉

49 50幾時出？

竹=bamboo=bambi=祝=佢個姓

50億了

楊左使快D出
識J一定J頭幾集楊左使

星期三

董伯伯

杜拉格斯配張翠山 佢之前09配張無忌

屌你打開幅畫都慢一下鏡

以祝緒丹同陳鈺琪本身少有名氣嚟講，真係唔算紅

由阿仔到老豆

做過三生三世玄女

呢套個小無忌好好戲，好過大無忌好多

因為限古令累啫
未播唔准播
播緊既都唔可以太大力宣傳
有50億好好了

我以為我睇野越黎越慢

頭d

應該係話， 小無忌有D性格型D
大無忌本身性格都好柒

之後打太極拳係咪都要慢動作 可以慢上加慢

其實幾合理

使乜撚野太極呀⋯⋯

屌你,張三豐成個圍村村長咁

射鵰好似好睇好多

一句講哂 俞三俠唔咁多事 就唔會變廢人

幾時先有芷若bb

靜靜地行，大大力踢門

對書中情節既描寫每個人諗法都唔同既

最憎武俠片咁多慢鏡加核突CG

屌你耍太極都要慢鏡

千丈兄武功蓋世

Bambi乜意思？

蓮蓬面

你又唔講食幾多

包青天做得好唔好？

食晒咪多幾日命

我答左了

呢個張三丰衰在著太多衫
衫底下成身肌肉

淨係知有隻卡通鹿叫BAMBI

成個斧頭扒咁

把野好似未開鋒咁

龍頭棍果類

無咪有啲哨牙?

屠龍斬，倚天切

入破廟前佢拎把刀好輕手,而家拎就重到死

楊左使黎講一定係孫興

中無忌好靚仔 唔怪得芷若表妹沉船

簡單兼認真去理解
倚天係講張無忌呢個優柔寡斷嘅人
成世俾情義兩邊拉扯
永遠揸唔定主意
最後都係由身邊人幫佢做決定
連揀女都係咁

比人虐

發泡膠

張兆輝呢

可以睇埋童年陰影既

細無忌真係好得意

原來佢今日生日 我都差點忘了

依個look真係好正

好唔好睇

個性格好似仲唔討好過郭靖

唔夠瀟灑

睇得太多李連杰個套
硬係覺得張三豐係會講粗口既死肥佬

以為楊過出場

好撚想嘔呀

今集去到邊? 會晤會有成昆?

郭靖從一而終喎...

jm9

火鍋加料

魚生

楊過隻鵰唔識飛架喎

Mk 仔= 楊過

兩頭蛇= 張無忌

戇男= 郭靖 ?

鷹佬乜水?

生細菌死啦垃圾
陀住包玉周圍走

認真啲搵都搵到啦

咁都搜唔到

係咪tvb特登拖慢

野王都咁型

素素大佬

但佢夠靚仔
同埋又有演技

殷野王

隻鷹交到戲

連隻鷹都要慢鏡

係又慢唔係又慢

劉德華

把刀好柒

仆街咁後生真係估唔到係鷹王

唔係CG已經加分

拉車

好似德華

要幾多集無忌先出世

填海華嗰隻識

咁撚多慢動作做乜撚野

頭半個鐘個敍述好悶

素素呀哥，野王黎架

屌唔撚記得晒
老豆係天正?

屌野王有咁型架咩

06年果隻都好似識

悶撚到

On99
個個男角都係濕尻小白臉

屌你老味
佢呢d唔係正義
係on9
拍到佢成個傻仔咁

好想屌張狗老母

開頭一定睇兩對cp

楊逍

原來*

力王第幾集出?

楊逍係前期唯一睇頭

淨係記得艾威殷野王

一開始以為個阿伯係鷹王
仲諗緊佢條眉黑色嘅

係
老豆叫白眉鷹王丫嘛
無白眉就唔係老豆啦

有排喎

力王係成昆？

YES

史上最型楊逍

頂唔順
睇番馬景濤版算

自帶吹風

十幾 近二十

野王係原著存在感一般

開頭係難頂d

無乜mood重睇
頭幾集好拖

我揀蘇有朋版

想屌佢個女 豬兒

j住佢老母先，佢老母好正

前半睇楊逍，後半睇趙敏

我真係唔記得有呢個人

已屌！

same 靜雯

圓圓

好chok

原著冇乜印象見到佢

幾時先到楊逍出場

不過艾威版本我印象仲極深刻
同埋王x棠做果個周din

佢存在意義都係蛛兒

我寧願睇返國語

之後獲獲出場都俾人打到仆街

係咪冇刀劍若夢聽

呢版周癲正啲

睇返新修版《倚天屠龍記》算

一出場就中出左條女！

真，睇粤配d對白好怪

吳啟華版都唔差

去桃花島果艘船

吳啟華版差在吳啟華太老

當年俾人鬧到

宜家就變經典

屌，幾下就輸

野王廢到

到敏敏出場再睇

素素來了

素素?

一齊返坐忘峰好嗎

純粹童年回憶
米雪做素素玩鬼咩

素素???

成套最靚係素素

cut素素對白

屌配得老咗咁多嘅

咁多得二千兩

不悔先啱

素素先岩

又幾似呂不韋

聽聲已經J死

10年之後， 就到我地00後當呢套係經典

已跛

無忌真係靚仔

正喎

廿年前先40幾

係 呢套選角真係好深刻
衛英紅滅絕師太

阿一阿二阿三

假冒

連燈仔樣

鄧超版算啦
賈靜雯係林志穎版？

同一個配音

琴晚先係秦朝自盡，而家又俾人打到殘廢

Mytv super有冇原聲版版

俞三俠咁就玩完

咁就俾人打斷

蘇友朋啊

鄧超版睇黃衫女，趙敏，小昭

你上大陸網睇

狗公樣

有名你叫張狗

.................

少少野都做唔好，要比人滅門了

後尾都俾無忌救返

張翠山=木村拓哉

賈靜雯正到仆街

Gay

林志有拍過

無比較就無傷害

杜拉格斯呀

好痛

劇尾先行得返

慘叫係咪原聲？

呢度又改得幾好喎

五湖廢人咁

乜水整廢佢

點解個個都話tvb配音唔好
明明佢哋好多個都有世界級水準
點解你哋講到好似垃圾咁

四肢廢晒 慘

咁撚廢

呢個科林嚟喎

好恐怖

setting有得較

吳啟華版好似係十一哥做三哥

激死張三豐

坐20年輪椅 好快啫

女神 依家40幾歲都好撚正

譚仔三哥

呢套山並先生有冇配到？

冇

真心覺得 劉松仁 米雪有feel啲
雖然係老啲

少林功夫好耶

安以軒

仲有一半好掂
有一半走左，新果D 無咩特色

個景好似邊到見過

黑肉斷續膏真係咁勁

俾人麻左點打

堅慘

香港最強了 大台唯一可取之處

就咁睇拍得幾差下喎
除左女女真係唔多掂

黎姿

暴雨梨花針

徒手將啲手骨腳骨坳斷

三哥側面九成似劉德華

馬景濤版最正

發脾氣

黎姿真係無敵，兩個都做過

真係勁

加上張無忌 廢左4支都救到

俞三俠真係一個悲劇人物

廢埋第5

唔係直播果個喎
之前d外購劇有完整原聲版

屌、送貨唔搵順豐，抵死啦

去廣告音樂真好難聽

真係鏢師唔啱，人地叫你送上山

我覺得似范冰冰條仔

翠山幾靚仔 屌

簽收嗰part出事

有時聽隔離台日劇配音真係得啖笑

實名認證

有d似江華喎

吳啟華版 除左吳啟華外
其他選角都幾唔錯

楊過呀

如果頭先唔交人係咪會死曬

貨物：道士一個

紀曉芙遇上楊逍，經過楊逍一番死纏爛打，紀曉芙終究被困於楊逍手上，並受楊逍姦污，但紀曉芙反而愛上楊逍。

但動畫水準好高喎
佢哋嘅配音水平應該係世界第二

俾得2000両就知唔易啦
實有人劫殺
咁易俾你賺咩

一定啦

真係係咪都死

如果一開波唔信 鏢局班人夠唔夠打

唔靚仔邊有得屌素素

一、二同三好樣d
四五六七都好柒

等緊睇呢part

溝死女

素素呀婆聲配音 我屌你老母tvb

明顯唔夠，果班人係啊大啊二啊三

一陣cap出黎，屌九成似牛華

個鼻

呢d配音我寧願要番原聲

當年最少電腦特技，電影感打鬥好正，依家乜都用電腦CG

屌 我都覺

講到明限真人收
屌撚屌就咁交貨

二四七睇到48集都冇印象

有冇人同我樣聽返普通話算

冇空運屌
咁好輕功飛上去啦

咁我寧願得罪武當派

我

應該搵米雪配

信錯速遞

佢個👃

素素跟住係後面 但都唔會夠做

原聲夾好多

邊一集

上楓林網睇左先

我覺得少少似吳彥祖

靚仔之餘仲要碌鳩識轉彎

似李晨

就黎又要對素素打J

結果係一樣

原聲係專登搵人配

TVB 係邊個得閒邊個配

佢把聲都叫阿婆

單生意咁惡做，我係你就唔接

總之12集前

一正面就唔似側面9成似

開始播已經轉普通話

所以唔太夾，素素把聲

NEW PO

2019倚天屠龍記 (14) TVB 星期一至五8:30pm，原版星期三大結局

真, 夠唔夠人配咁多角色都成問題

話時話 大師兄係之前射雕全真七子之一
歐陽鋒係獅王
唔知下次又拍邊套金庸

倚天一出
誰與爭鋒

已較回普通話 配音

三豐係譚炳文

最BUG都係張三豐

你地全部係睇tvb首播定一早已經睇到好後？

唔係
tvb 本身配音數目就唔算太多
佢哋已經盡力搵最好嘅配音去配
但係佢都要用少少時間去適應
我最撚憎人屌tvb配音
你想聽原聲咪聽囉
係度話tvb配音垃圾有乜撚嘢用啫

射雕配得好正的

就出啦素素

睇錯譚耀文

已睇到48

張三豐啦

嬲嬲地睇返09版（起碼最近原著）
發覺當年嘅六叔就係今日嘅大師兄

果幾句口號係楊過後人傳開??

翠山好Gay

楊過

睇到最尾3集

星期三睇大結局了

HEHE

張三豐

陳鈺琪

係揸碎啲關節

點解咁講

嘩

依度咁多人仲以為個個睇首播

三哥同五哥Hehe

09版

其實聽原聲唔會上網睇方便啲咩

周伯通

10001

佢仲撈緊tvb

原版已經到48集

屌成世小龍女勁D

張翠山心唸:???

慘

成昆

我鐘意睇tvb